點解男人鍾意大波長腿

其實係咪同gay佬鍾意大隻多肌肉一樣

所以其實如果唔中意女人大波長腿ge多數係gay

同志們，同唔同意

你身材滿分都好，個樣生得唔好睇講咩冇用
相反你樣正常水平以上既時候，身材先係真正優勢
除非條友係鍾意幼齒既

利申 屁股>腳>樣>胸

唔係個個男人都好大波，但一定係多多益善，少少無區
冇胸既絲打唔好灰心，可以試下練屁股，又或者搵個鍾意洗衣板QQ類既男仔

我身邊10個仔有 2到3個都係鍾意細細粒女仔，因為可以抱起黎 ,其他7成都係菠蘿派

如果細粒大波 就最正 又可以抱又可以揸

乜撚嘢logic

仲少見過童顏巨波，FF下就算

童顏大波細粒 最正 唔係老化得快 又可以抱埋玩好多動作